大家出行動post時, 可否睇睇哩條link

大家有冇發覺入面好似好多活動,
但好多都撞時間, eg 8.18 又和你shop, 又和你拖.
我希望D活動貴精不貴多, 唔係塞爆晒個schedule 就勁